freelance 求介紹

見d fd得閒會幫人做下剪片
幫人check下 英文 grammar 就幾舊水
有冇巴絲介紹下

有無整網頁freelance job pm thanks

[url][/url]

[img]
圖片網址[/img]

上freelancer揾啦
但好難接 接過一單個reject左

個網信唔信得過